點樣先可以move on

好犯賤 一打開ig就會見到佢同其他男仔去街
但自己已經冇權去呷醋妒忌

好想搵返佢

我研究左兩年都未研究到

人地已經放低左 大把男仔周旋係身邊
真係得自己一個戇鳩鳩咁留戀以前

i know that feel bro

有時望到屋企一個人都冇 朋友又各有各忙 想搵個人傾下心事都冇 咩壓力唔開心都要自己頂 呢個時候真係會好想佢係身邊 可惜人地都唔想理你 唉好難頂

唔睇ig，睇下連登算

搵野做專注下啦

直接咩都block 哂，眼不見為乾淨

好睇嘅又來嘞條死八婆走甩咗

逼自己忙啲
日日逼自己出街
搵多啲人陪自己
要有返自己圈子同生活
好快無事

明明遇到了更好更愛我更錫我既人 但都仲係放唔低ex
佢好憎我 但我仲係好愛 想死
我想斷尾 但越諗越嚴重 仲有埋情緒病
係佢眼中我係仆街 但我真係放唔低

封鎖對方動態真係首要

仲未放得低就唔好繼續follow ig 每一次見到佢都只會拖垮自己忘記佢嘅進度 搵其他野distract自己 人生見到新嘅希望同目標先會放低舊嘅傷痛

如果時光機放在前方 可天真多次嗎

好中意樓豬你